快狗衝！ 繼airpod, fb 又特價gear iconx 2018 - $392!!!

唔知幾多人又中計呢

會有人講佢無提過gear icon x 2018, 其實入佢呢條主link 之前既廣告，係咁的

好抵啊
原裝要成千蚊

梗係賺夠所以賣平d

想買依隻用，行都係千幾

可能樓主已經中咗伏

我都想，好似之前d 巴打咁中左伏然後出黎貼開箱文

但我無勇氣

良心企業

搞手只係打個和

用過，覺得音質一般，入耳太多長戴唔係好舒服，用左一星期就賣左。不過多手勢觸控，內置記億體幾正。

當然講緊正貨

買了

求開箱文

買左
Thanks